個個掛住講張國榮 行動post冇人理

我屌晒你哋老母啊

係咪當議會手足係condom？

究竟你哋仲想唔想贏

條死gay佬真係比香港緊要？

警告你哋即刻將熱門變返晒行動post

最後

光復香港
時代革命

佢哋自己當自己係CONDOM定係人哋當佢哋係CONDOM？

黑警acc又搞送頭活動?

死黑警屌你老母

你望下個熱門咩post多先屌啦

連登仔唔係話有錢都自殺係on9咩？一陣又搬龍門話有病唔同既

今日係哥哥死忌，多咗post講佢有乜問題

死撚開啦分化撚，定你都係黑狗黎

分化來講你都算低質

善用不推文

唔明點解要吹捧佢，佢只不過係一個普通藝人，話咩不覊都只不過係形象，音樂造詣其實麻麻，吹得太大。
又話佢勇敢出櫃，老實講當時社會已經接受同性戀，又有乜勇敢可言。
事實上係佢同倫伯霸住樂壇，搞到樂壇冇得八花齊放，破壞極大。
老實講，今時今日即使佢仲在生都未必係同路人，好可能都只會同周潤發一樣唔出聲。

因爲藍絲抵撚死 要食餐好慶祝下

唔啱聽就死黑警
究竟黃衛兵惡啲定共產黨惡啲

真

今日全日討論哥哥呀屌你老母

樓主blocked

有咩行動？

樓主係condom撚

戇鳩香港人 提件廢老講足20年

我dllm係咪當哥哥係condom ???

樓主走先

btw

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

所以譚校長係1989 年巔峰時期宣佈唔再拎獎，先有後期四大天皇崛起

行開啲啦假膠

即Block 唔使諗

又割蓆

Ching好波